出街食飯

平時出街食飯

如果見到份量/配餸比得太小

大家會點做?

同d員工講 叫佢地換過份

算啦由佢 照食

利申 做過飲食業

雖然係多野做又要快手 不過都會儘量落足料 覺得大家比得錢 就應該有番相應份量 我自己出街食飯都想份量足小小 食得滿足 比錢都樂意d 不過好多時都

其實睇下少成點
太離譜好似麥當勞啲中薯條咁實出聲

利申：好耐無食老麥

我會由佢，照食。
一來唔想麻煩人，驚比人嫌煩加料，二來唔敢出聲

以前見有d同事比料比好小

見到都替d客覺得慘

毒撚開POST冇人理

幫公司慳錢 自己又冇錢袋

和和氣氣廢事俾店員嘴藐藐搞到咩mood都無晒啦

通常都算數，下次唔黎囉
都係一次半次姐

又係得好少餸